推住bb車都讓位係咩心態

讓左出黎都係比老母坐 推住部車又唔辛苦
啲人係唔係偽善成咁